應該學鄉黑 混入曬警隊

到時槍出政權

之後8月15日 食月餅

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！